一句講哂，樓價唔跌人工唔減講乜都冇用

點解71會有一百萬人上街
廿三條唔係最重要
最重要係通縮同埋無工開
而家人人安居樂業 邊撚個得閒同你衝
唔好又話咩打擊士氣 話個現實俾你知姐
今日公務員士氣就真係大增啦